Gradient Descent Eğim inişi Bu yöntem veri setindeki noktalar ile tahmin edilen doğru arasındaki kayıp fonksiyonunun gradientini takip ederek doğru parametrelerini optimize etmeye çalışır
Least Absolute Deviations En Küçük Mutlak Sapmalar Bu yöntem veri setindeki noktalar ile tahmin edilen doğru arasındaki farkın mutlak değerlerinin toplamını minimuma indirmeyi hedefler
Thu Jan    GMT GMT
httpschatopenaicomchat__cf_chl_tkhbwnVxBiEPIauCsZclxAaEZoMe_tIbEhYogaNycGzNEE